出師有名, 盡地一鋪

希望大家可以考慮清楚今晚真係非常重要
大家都知而家連登多五毛
唔好比佢地潑冷水撥熄你心入面個團火

就算真係鳩
都只係浪費你一晚

但如果係改變歷史既一晚
真係缺一不可

殺

去❕

鳩做點都好過乜鳩都唔做
走出鍵盤

去

靠晒樓主
草民靜候佳音

你一郁就畀班泛民譴責，前車可鑑